小心俄羅斯劇院重演

唔係叫大家散
係要大家小心
運水 糧入去立會

你做乜撚嘢啊

文宣幫傳
提防散水
發夢建制辦公室係六樓七樓（落閘上唔到）
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散
一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

人多就唔伏

衝擊者持械？